BNO果幾年當兵會唔會係一條出路???

好多手足話無錢無技能好難捱,反正要捱五年又要搞住宿又要搵食,當兵包食住其實煩少好多野,有冇可行性呢

其實係雖然人工唔高 好似得1800每月
但福利多

只係可能要等半年先入營受訓

1800英磅？

千八如果當兵應該少消費其實應該儲到錢,仲學到好多有用既野,諗諗下同打機新手村有啲似

打機新手村？
要去阿富汗

咁有後勤嘅,不過當兵又真係唔可以兒戲

Yen呀

推下先

起碼有工開 唔洗同出面d人爭工做